[澄清]原來_BoA真係唔係鄭錦滿！！！

諗到幾個證據證明波台會員BoA唔係熱血公民果個四眼哥哥

1.時間唔吻合
係人都知早幾個月鄭錦蟎入咗去坐監，而會員BoA係果幾個月仲有keep住開post，可以證明佢絕對唔係四眼。

2.地點唔吻合
收到風BoA早排去咗旅行，但鄭錦滿一直留係香港，所以BoA一定唔係四眼。

3.立場唔一樣
眾所周知BoA係本民箭手足而鄭綿蟎係一隻熱狗，證明佢地並唔係同一個人

總括以上三點，波台成員BoA絕對冇可能係熱氣公民副主席鄭錦滿，我唔知抺黑者係咩心態，但我、BoA同四眼都希望大家唔

總括以上三點，波台成員BoA絕對冇可能係熱氣公民副主席鄭錦滿，我唔知抺黑者係咩心態，但我、BoA同四眼都希望大家唔好再屈，我地或會考慮尋求法律援助。

ps 何淦途真係黃洋達，賓科土打真係鄭公秦

咁希望2個都去哂坐監

一個小市民何得何能請到人管理呀

再屈出6c信

吾想知

咁應該係阿靳

关体育羊事
吊 reported

我可以證明_BoA真係鄭錦滿

冒警?

叫鴨兔打去999牙

差電啦

太長冇睇
所以boa仲係射撚滿

冇追po，點知何淦途同賓科土打係佢兩個?想食花生

Hi熱狗

佢地係舊登同熱時自爆過

點證明

我真人識鄭錦滿 佢自爆過

我都識，佢話唔係

boa點會唔係 佢有次自爆認左

假膠都信？

我都可以證明

佢同你講笑
但我同佢老死 非常認真傾過

事到如今我都無謂隱瞞了我就係佢本人

推

Boa可能吾系鄭甘悶
但樓主一定系熱狗

no

N_Ben先係射撚滿

ok

即係n賓 = Boa = 鄭錦滿
分身report

係唔係都無所謂啦 垃圾無人想理

hi

😛

hi BoA

波台有無水泥隊

樓主就係

真

hi boa

樓主on9

樓主係鄭錦滿

yes

你係Bonix